許志安有冇同蔡一智做過愛？

有

絕對有

杜德偉就有